到底哥哥們幾時先會再齊人

個舞台比以前空了
我地會一直等待哥哥們齊人

好掛住wuli GD隊長 Top oppa同埋忙内勝利

wuli kpop大帝嘅忙內一定要清清白白咁回歸

係堂堂正正

堂堂正正李勝利

會一直等落去架
佢地著住軍服剪個咁既頭 都咁型
真係好屈機